想剪油頭

細佬想轉下形象 剪個油頭
九龍區有冇咩鋪頭推薦？
同埋想問髮油個d邊度買到？

要去會展剪

油頭真係唔係個個岩

任何一間上海理髮鋪，啲老師傅專剪油頭